[
    {
        "randomId": 287
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karihuta",
            "option_1": "Inopho",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Isusa",
            "option_4": "Ibizu bitagira abantu",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Imana y'I Burundi irashoka ntitahe",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Inkingi",
            "option_3": "Agahinda k'inkumi",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Agahinda k'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_2": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Inzoga mu muheha",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inyama y'urusaku mu rugo rw'imiseke imbere nyamagana",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Ururimi n'amenyo",
            "option_3": "Umubagazi",
            "option_4": "Igisabo",
            "correct_answer": "Ururimi n'amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kati hii kati huu",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_4": "Izuba ry'impeshyi",
            "correct_answer": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Giteye isusumira",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Urutare",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kugenda mu ivatiri",
            "option_1": "Akanyamasyo",
            "option_2": "Ibiboga byagaze",
            "option_3": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_4": "Imirya y'inanga",
            "correct_answer": "Akanyamasyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Ibinono by'inka",
            "option_3": "Sida",
            "option_4": "Ibiti by'ikawa",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mutamu irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Izina ryawe",
            "option_2": "Imbwa ishumitse",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Yankamiye mu kitoze, angaburira ibiryoshye",
            "option_1": "Ururimi n'amenyo",
            "option_2": "Ibiboga byagaze",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "correct_answer": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro"
        }
    }
]